L'autre nuit, je me suis réveillé; j'ai regardé ma montre et j'ai lu 2~h~00. Mais je me suis aperçu qu'elle était arrêtée. Je l'ai remise en route et je me suis paisiblement rendormi. Au réveil, j'ai regardé la pendule dans la rue. Il était 7 heures, mais ma montre marquait 5~h~30. \`A quelle heure m'étais-je réveillé dans la nuit ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 4~h
  \item 3~h~30
  \item minuit et demi
  \item 3~h
  \item 4~h
  \end{enumerate}
\end{multicols}